民主派真係恨鐵不成鋼 比著建制派一定大肆報導打人

如果係慢必係建制派，比民主派咁樣拖出黎整到要入院
一定狂開記者 高調報警 大規模宣傳
明明手渣住核彈 , 都可以大事化小 小事化無咁
屌你老母 人地鄭松太掉轉國旗比建制派追住黎屌 人地掟野 都要逼鳩佢道歉
呢家係議會入面比人拖行 成班飯民好似小事咁處理就算

太老實了

許智峯之前搶手機都比成班建制又拉又鎖又屌

你睇下你地成班飯民?!!? 咩撚野都無反擊

維穩B隊

用下腦啦，有邊個媒體會報呀

用下腦啦 係唔係都有人報架啦
就算APPLE 都會報 飯民點比建制派完勝啦

佢哋的確可以學下 建制果種 小小事都死人冧樓果種態度